點解有人會覺得勇武=和理非

單論付出成本 勇武就>>>>>和理非
唔好同我講邊個無左邊個唔得嗰啲
叫你勇武轉和理非易過借火
和理非轉勇武呢？
俾返應有既尊重勇武派
和理非打少啲飛機多做文宣

套返落古代 勇武係屬於為國犧牲既士兵 你和理非平民百姓被人保護架炸 be humble 尊重勇武

屌醒自以為是的和理非仔女

真係傻閪黎班友將勇武和理非平等化

推

尊重勇武！

你冇得唔認 連登九成人都係和理非黎架咋

應該話把口勇武 出嚟就和理非

港共就係知道依點

呢句真
勇武上連登應該嘔血

屌唔醒架，你會俾和理非屌做分化撚打卡撚
將個頭塞落個坑渠不停叫勇武唔會咁高調，真勇武唔會退場

勇武都係人
明明做緊咁偉大既野 比人求其平等化 都咪話唔灰

訓醒未丫大家
我要既係尊重勇武！

捉鬼最叻

和勇不分

張圖真係畫龍點睛

嘩 知更鳥師兄

要適當時分
尤其係尊重程度

咁就唔好再講呢句

勇武大晒，和理非收口

呢句害死唔思考既人

和理非只配幫勇武含撚

班和理非垃圾應該一早退場
冇佢地阻住赢咗啦

講所有野極端化就係分化撚最擅長做既野

好撚同意，佢地只配出黎被捕

理論上 人地以死相許 你含下撚囉咪

樓主講咁多句，終於有一句我係同意既

你都on撚9
大你老母呀大

分化撚出動極端言論

點只含，直情要做天使

唔洗你同意既
醒的人總會明

你最細囉咁

慰安仔

牛頭不對馬嘴
講緊心態你就退場

大家比面大家，唔想分化，所以咪講不分等級，但而家久而久之，搞到和理非開始誤以為自己一樣有咁大貢獻，應該平起平坐

唔該班和理非自己認清事實，跟住humble返少少，配合返大家既比面遊戲算啦，有啲嘢人地唔屌鳩你咋，實際其實係勇武根本重要好撚多

例如當初點解徹回？都係靠勇武抗爭，之後又點解香港開始形成倒攬炒風氣？因為不斷有裝修好似又一城美心咁，又不斷有街頭戰，先慢慢令市道轉差，令藍色經濟圈有危機咋，你估真係靠和理非罷食同買隻pepe造出嚟架咩？

簡單啲總結就係大部分嘢都係勇武靠打返嚟，唔係靠和理非，明既話，唔該班和理非就唔好咁自大，對勇武態度好少少，捉錯鬼就講返聲sorry

有啲嘢唔好要勇武講到咁白啦好冇

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

佢地會話唔好神化勇武，大家做既野一樣有用，根本係矮化手足再推高自己

樓主可以試下用各種方式講嘢撐勇武手足，我絕對能搵到一種和理非回應方式駁嘴

on9 最叻就spin 走人地既主題

利申: 我愛勇武，感謝你唔割和理非

俾面你先叫和勇不分, 實際上得勇武派貢獻得多多聲

全中
面係人地比

大家唔識自省
人地勇比面你同你話平起平坐 仲不識趣

請各和理非於大型遊行 全部black bloc
為進化行出第一步

分化行為黎

只有冇錢社會地位低嘅人先會做勇武

心水清！

你講啲咁既說話 仲有無良心

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

無意義既分化文
你點知無勇武同和理非互相交替身份既人
係要分割只做一樣既嗎?
拉

講事實姐
因為你哋咩都冇 想上位想攬炒先破後立先會做勇武

唔明又要扮明，你個地位都唔係靠用腦架啦，賣淫賣返黎？

點得嚟重要咩
淨係知有班勇武冇地位冇錢 想趁運動上位
點知依家見到上位無望 咪嬲嬲話唔撚玩囉

分化嚟講邊夠你嚟